# xui mobile
轻量，小巧且精美的UI库 方便迅速搭建手机H5应用

#炫酷的iOS风格
参照ios风格设计，酷炫兼顾稳定

#组件库
将陆续实现下拉刷新、日历、省市区选择器等功能组件，并兼顾Android机型上拥有良好体验

#主题风格
将陆续实现多种主题风格，敬请期待...


#示例
日历选择 https://rawgit.com/mmrxia/xui/dev/examples/date-picker.html
